[緊急] 希望連仔del 哂title 係話自己都去/想自殺嘅post

原因：
1. 抗爭之路一個都不能少
2. 避免有其他巴絲跟隨烈士做法以死明志
3. 真心又好假膠又好，我想將烈士嘅死化為我地抗爭嘅動力，而唔係令到更多人了結生命

推

同意咁做
今次太多後生
好易俾政府惡意刺激走去做傻事

留得青山在 那怕無柴燒
為呢個垃圾政府去浪費自己生命係唔值得
各位有心人千奇唔好以為犧牲就一定會成功
我地每少一個人 力量又會細左
只要我地凝聚係一齊 一定可以嬴

RIP

特別係本身有抑鬱嘅人，
好易因為咁樣而做傻事，
真心唔想見到同樣事情再發生

同意
唔好再喺呢度放埋啲灰到爆嘅野
今日個氣氛夠傷了

push

真係推

呢排太壓抑了，有啲人睇得多自殺嘢真係會照跟

唔想見到更多巴絲離開大家。。
幫推

推！

如果你真係要自殺嘅話，記得記得一定要揀自焚！

del this

推呀！

推呀！！！

幫推

會傳染
真心覺得del post好啲

唔好del，你del咗佢只會隱藏咗，留底一齊圍爐仲有效呀

已經del左頭先果個

呢班仆街唔值得我地為佢死，應該要死既係佢地

推推推！

今次真係要del

推！！！

推推推

pish

推！！

快

Push

同意 順手將有關post全部加
本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
個幾句野

其實唔應該del 或者佢地都係想搵個地方渲洩下自己既情緒
如果連最後一個地方/機會可以俾佢地發聲都無埋 佢地真係可以睇唔明
我知可能有人會話 依家個個都出post話去自殺 陣間有人有樣學樣咪仲死
再加上根本分唔到邊D係真 邊D係三毛

或者佢地已經忍左好耐 或者佢地因為同屋企人既政治傾向而發生衝突
所以開post話想死 話想自殺
但係我希望可以留返一個機會俾佢地
俾佢地表達一下佢地平時唔能夠講出黎既說話

del咗至少佢地冇咁易將佢地嘅唔開心聯繫去自殺呢樣野身上，你都見烈士一死，自殺嘅post 好似雨後春筍咁出哂嚟，生命可貴呀！

但del左，佢地舒發既渠道就少左，唔好，要比佢地知有幾多人珍惜佢地，分分鐘我地係最後一根稻草呀

你係有你嘅道理嘅，
但我始終都係擔心其他人會因為呢啲post 影響到，
到時要開解嘅人太多我地根本唔會handle 得嚟

或者連仔可唔可以令到自殺post 上唔到熱門？
至少少個機會被人見到

推!

頂估唔到要再推返上嚟....